女童臨臨遭虐殺案

庭上遭大罵「畜生人渣」臨臨生父繼母低頭不語

5歲女童陳瑞臨（臨臨）疑遭長期虐待致死案，其生父及繼母被控謀殺罪，案件今在屯門裁判法院再提堂時，旁聽席上突然有一名中年男子大聲叫囂：「畜生，人渣」，即使保安要求該男子離庭時，他仍邊走邊罵：「睇下坐幾耐，嘥晒納稅人啲錢」，兩被告則一直低頭不語，未敢正視。

兩名被告依次是運輸工陳海平（26歲）及家庭主婦黃曉彤（27歲），兩人被控於今年1月6日在屯門時代廣場住所謀殺陳瑞臨。控方今透露科學鑑證報告已完成，現仍待臨臨的死因報告，要求案件押後，在辯方不反對下，裁判官將案押後至8月21日再訊，兩被告並無申請保釋，須繼續還柙。
控方曾於早前提堂透露，兩名被告於2016年11月結婚，今年1月5日他們趁女童外祖母上班後懲罰女童，生父將女兒舉高及拋起，令女兒頭撞天花板逾十次，兩名被告亦有捉著女童四肢搖晃，要女兒及胞兄於沒有被子蓋的情況下睡在地上。女童翌日（6日）表示不舒服，生父午膳時發現女兒暈倒，女兒送院後證實不治。
【案件編號：TMCC83/18】

應該係今日9:30開始,好似已經無媒體跟進

無錢？

兩被告並無申請保釋，須繼續還柙。

人血饅頭社會

坐硬架啦出唔出黎都無分別

驚出街比人打

仲夠膽出黎

呢兩條實走唔甩。

我反而想知個校長點，係唔係已經無事？繼續un un腳收錢做校長

想知個女既報告點寫

畜生

平時01記者Mon實連登,應該好快有新消息

如果佢地入去坐有無得單獨囚禁？

本年最仆街男女

入監倉俾人打啦

咁都只係誤殺
咩法律

而家告謀殺
一入就終身

對佢哋黎講坐監真係太著數

認罪減刑，行為良好減刑，扣埋公眾假期，律師求情，有仔子照顧，家庭支柱

到底仲要坐幾耐

謀殺應該係無其他刑期
只有判終身監禁
寶馬山雙屍案個幾個都坐成廿幾年

有個犯案時未過18
先早d放出嚟

實冇事

5歲臨臨疑被虐殺 生父繼母續還押待死因報告

屯門5歲女童陳瑞臨（臨臨）疑遭虐待致死，其生父及繼母被控1項謀殺罪，案件今在屯門裁判法院再提訊。兩名被告繼續毋須答辯，控方表示死者的死因報告預計將於本月底完成，故申請押後案件，以待控方索取法律意見。裁判官接納控方申請，將案押後至10月16日再提訊，兩名被告均沒有保釋申請，續還押候訊。

兩名被告為臨臨的生父陳海平（26歲），報稱任職運輸工人，以及報稱為家庭主婦的繼母黃曉彤（27歲）被控1項謀殺罪，控罪指兩被告於2018年1月6日，在屯門屯合街2號時代廣場南翼C座謀殺陳瑞臨。

起碼要判坐廿碌啦
兩個人渣冚家鏟

其實香港點可以冇死刑

人口太多，又太多人渣

快快手啪左佢咪撚哂我地香港人既錢

又延2個月

無分別 反正都終身

呢d case 係監獄一定比犯當狗咁玩

唔係拖死因報告都未出
就算出左都要排期上高院喇

覺得個男大機會入
但個女老謀有機會唔入

兩個都要終身監禁啦

另有個仆街校長同老師s

呢啲人判死刑都唔覺可憐

點撚樣落到手
仆街死十次都唔夠

d公屋窮撚真係癲

呢d人渣真係要死刑，仲晒錢晒資源養佢大半世係咪on9

預聽日個預告
雖然得幾秒姜b台上表演
但真係好耀眼好搶
佢真前途無量